個4個警察今鋪大獲了....

個4個警察今鋪大獲了....

source ?

呢4個休班警“咁岩“拉到學生會會長開始就係一個局
極度有理由信相係放蛇咁拉
再引班人去圍ssp 狗屋
再冇預警下放tg

就算係一個局
都可以去清算呢4個人?

呢4個警察係棄子黎

大咩鑊 陷阱黎

咩呀1999

休班著黑衫

有幾大獲

次次都話大獲,D犬同犬官一D事都冇

休班o記 4個都著黑色衫
一齊去ssp 仲唔係放蛇？
你當我地on9仔呀？
屌你老母

班防暴應該想同個四個便衣割蓆😂
心諗唔洗出動架嘛本來😂😂😂

牛師兄

我覺得佢哋真係冇諗過喺深水埗拉人都會俾街坊圍屌

呢句真..
為佐你4條友..咁撚熱又要換衫啦屌

應該係 ，平時深水埗打交d人係會食花生， 但今次係攪細路 先辣著曬啲街坊

佢哋專登換黑衫

今鋪真係出8萬糧都唔夠啦
出夠10皮啦
日日咁樣呃OT

最正係果D都算攻勢性武器咁鴨寮街D舖全部可以收皮

求9其咁拉，明知實告唔入都要拉，香港納稅人就係養埋你啲垃鳩圾差佬！

有幾大鑊? 咪又係48小時果招, 最多砌唔入放人, 完!

咁快搵到咁多狗黎？

就係佢講個一句’休班警員’
4隻狗無啦啦係條街到一齊捉個學生
話無跟蹤個學生 真心唔信囉
有片證明3隻狗 㩒實佢 叉住佢條頸
好彩有街坊

其他警察+防暴: 屌拿聲...又要出動啦

記招係講5個呀

唔係放蛇?

班防暴辛苦左成日放工一瞓醒就急call出動，收工應該會打死個4個便衣

擺到明係局
就係要人日日示威

被自己人屌囉
白衫果d又要寫report

起到四隻犬底未

得罪党校浸中仲唔奶撻

上頭叫4個去拉人..
搞一大堆野出黎

你估其他警察唔會暗屌佢地咩

可能佢地都玩不割蓆

借一借位

[集思廣益] 民間記者會，一人一建議，一人一公佈
(內有詳細意見)

[綜合討論] 目前運動出現嘅問題以至未來方向

推

仲要發大左laser pointer
黎緊一人一支射鳩你地

原本就收工啦屌

又要OT

放蛇啦擺明

麻包袋

有咩後果請問
拉就拉 一直以來都係咁 唔好咁開心

史稱
「電筒四子」
「四筒」

傻啦
根本就怕聽日記者會冇野講
又可以話你示威者有幾暴力圍狗竇
連激光槍都有

比d 雷氣啦mon post 狗, 大家都係14k 😂😂😂

猜輸左冇計啦

又有ot 正

你都on9
佢地咁樣出一出又計ot錢啦
賺到笑

咁既時勢你覺得會有幾大獲？
分分鐘加快升職添

所以話香港人真係好撚潔癖
永遠少少野就打晒飛機
點贏呀

阻人收工..阻人訓覺
熱到仆街

真係唔好陪班狗癲...
班仆街擺明就係攞料聽日記者會講咋

幫咁多狗仔呃OT錢 班狗真係多謝佢都黎唔切

都出8皮啦屌

多兩皮...都係8萬同10萬既分別

天真,, 成日幻想割蓆

黑警只會將憤怒發洩係平民

可以叫多幾多隻雞

可以
但唔一定要今晚囉

叫老豆搵左仔先啦

［平行時空］睇睇藍絲點抹黑雷射筆事件

咪撚出埋呢D打飛機PO啦, 班狗幾撚想搞鳩我地

有線話有舉黑旗
極速舉完就射TG

休班警竟然唔係作奸犯科而係捉人

我真係好少見佢地會割席，做錯事都攬到實一實
呢點我地真係要學下佢地

棄子都照屌撚死佢

如果現在有手足係度 就好了 四隻狗冇裝

前後一分鐘都冇

佢地會有咩事

你又知唔係局

有懲罰架咩????????????

收左order啦
咁岩幾隻休班狗一齊
咁岩係佢買完筆果下
咁岩佢又係學生會會長

打消耗戰，勇武派捱唔到幾耐

睇再深D，咁啱係會長單丁出嚟買又咁啱比人周到，一係學生有二五放風，一係夾份

剛剛Send左email比美國國防部問激光槍

剛剛send左email比美國國防部

5個黑衣休班警聚集？？？？

肯定比其他狗屌到仆街

立場話10秒內

撚會寫 仲咁傻豬豬

話舉左5秒跟住喺狗屋入面連射出黎

樓主你有無聽過咩叫r鐘？
黑警呢招簡直係打工界既絕招 每人又袋多幾舊 fatfat

想幫休班警洗底？

似局 多d

一邊 開記招 buy time
另一邊即放 TG

又會咁岩拉 學生會 會長
仲要人地岩岩買完野

不如唔好舉直接射啦

哩幾個黑衫唔知點解我真心覺得佢似侍應

多幾千呀屌

班狗原本諗住今晚風平浪靜，有覺好瞓

點知

提醒所有人都要有電筒玩狗！

擺明狗咬狗啦陰鳩地出去咬人，跟住比人圍仲影哂大頭，等住比人起底清算啦，祝冚家平安呀

係咪10支都唔知 有冇fc?

同意！ 港共政府變陣，四團周人，實會中人兩個。之後就屈人有攻擊性武器，咁就可以明正言順出手！

Toy story 應被列為三級片
其實巴斯光年係恐怖分子

越做越激起民憤
想點呢林鄭

叫完g

局就肯定
但唔知係政府設出黎
定係反對者設出黎

如果反對者設既局
可以激起市民更加反黑
加上果段網上拉人片段

如果係政府設既局
focus會去左狗到
想冇人理機場

你地係咪誤會左 佢地好想你日日示威 狗賊個劇本一定要每日搵原因丟下催淚彈 如果唔係聽日四點無野播呀 要日日抹黑所謂暴徒唔停得

影響經濟

如果告到去區院，個官用動機嚟判，真係可能入到罪
嗰4條on9係柒在仲以為今時今日巿民會「信」警察，柒在以為自己仲係大撚哂

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈都唔割蓆
#直至政府跪低
#抵制一切紅媒相關商業活動

屌佢老母
仲同人講4個一齊休班 咁岩經過見到
北河街夜晚街頭一堆道友又唔見唔到喎
講啲咁撚樣既藉口 淨係撚到啲柒撚蒙蒙既藍絲咋

其實我唔覺得會想R鍾囉
正常一隻狗 都會想休息啦

原本行下企下 或者 嘆緊冷氣望住個鍾等收工
屌你老尾 4條撚屌為左件小事 搞到成班人咁出動
條氣一定唔撚順啦

大蛇厭班𡃁太得閒

其實我想講
警察係跟蹤7大會長有咩行動

我覺得似跟蹤緊，所有大學學會都可能有人跟緊

叉頸果隻成隻癲狗咁

自己友攪事， 呃ot

今次fat fat 了

4條友一齊係同一個位休班

劇本黎

邊間舖頭？

推撚到佢哋仆街

「邊個今晚想r鐘同我過黎ssp 最後機會 名額50」

電鋸都有呀
士巴拿多撚到

傻啦
好多單都係釣尾然後突然係街拘捕喇

係早有預謀 佢地冇估倒一拉D消息就傳得咁快
唔似上幾單咁

社工真係好犀利

做咩無老黑打柒佢地既

咪柒啦
根本係局
佢地就係想你地出黎示威

你班傻仔
個4個係幫班兄弟R OT錢呀

衝立法會係個局
狗屋係個局
ssp係個局
中聯辦係個局
狗總係個局
葵館係個局
美孚係個局
黃大仙係個局
元朗係個局
荃灣係個局

黑警士氣 -1000%

係咪有鬼煽動人留現場我唔撚知，係咪又話中計撚我都唔撚評論

我剩係知今次唔係隨機捉人，隨機捉學生會會長既機會少之有少。好明顯係黑警放針專針對一啲有代表性既人黎捉搞大件事

林鄭昨日記者會講過咩你地唔撚記得左？就係要定性你地係暴力港獨。
再大大巴咁俾黑警高調捉人，街坊路過都打

就係
要引起你地班人出黎圍警局再暴力清場

我屌你老母黑警著撚晒黑衫，跟喺個細路後面等機會
你地同我分撚清楚邊個係分化撚係鬼

一眼望過去...呢到300個警察
8月又出肥糧啦屌

4條condom狗
著黑衫玩嘢以為好醒

點會係反對派set
玩電筒玩左咁耐，鬼知d狗幾時會去捕人?

聽講有樣武器叫音波砲？
咁d影響店

呢個局跟本係佢自己伏自己。。。無理老屈仲要有名。。。

冇事咪士氣上升10000%

本來今日就天下太平,班防暴真係多得個4個便衣唔少

吹口哨都告到襲警有咩告唔到?
CHING別太天真

音響

豬到仆街 做多左喇

傻啦，人哋有原子炮保護

打巴士司機一定係內鬼
唔畀救護車/中風/孕婦去醫院一定係內鬼
封鎖醫院附近道路一定係內鬼
破壞交通燈一定係內鬼
港獨/支那/ 針對中共 分化了和理非一定係內鬼
針對平民而非政府 話我聽全部都係鬼

屌拿聲..出面30幾度呀屌

可以係自己友去報警
之後搵定人拍片
激起市民反黑警
就算肯定告唔入
都有排煩
成本太大

政府設局機會比較大
等9-11日機場失焦
好可能佢地真係好驚萬人接機

記得每日記者會問佢update
到唔夠料要放人時 問佢點解連槍同筆都唔識分
係智力問題定係想砌生豬肉啊？！

無lala又要接call 返19個鐘

所以拿拿林即刻放煙，跑下商場捉人發洩

Fuck

屌你老母死黑驚 砌人生豬肉 仲話4個一齊休班警 黑社會攞刀攞鐵通唔見你地拉

黑警賺埋d錢都係棺材錢咋

黑警死全家

咁又唔係咁計喇
如果我係佢 我寧願咩都唔做攞8皮算喇 仲同你打餐死 出面又熱又焗著晒full gear先多2皮

唔好啊 二百萬人一人射一下
隨時青光眼 白內障的 嚴重影響視力
千祈唔好咁啊
重覆大家記住提下大眾唔好咁做

咪on9 plz

似係局喎 吊佢尾跟住搵位入佢

對抗爭者係好事
克警越仆街

市民睇唔過眼
會更支持

越來越多區街坊抗議
唔使出動大量示威者
都日日有排攪

機場係有人理架，班空管巴絲唔好失望住先

巴打多d分享
我都會幫手

明顯政府設局
想機場萬人接機失焦
政府真係好驚搞機場

太多偽進， 上唔到浸大。要找人發洩一下。
吃不到的葡萄有些酸味

跟本就係出黎呃 OT 費啦

唔係點拎咁多錢

一個月出8萬wo

到時無得OT..出返3萬蚊..
唔知咩感受呢

點解仲有人唔明係1一個1局，引你地出來再拉，連登係咪太多細路仔？

我老母嬲到叫我地玩屎 , 臭到佢地仆街，變食屎狗

沖多次涼囉吊佢老母

咁就示啦 玩唔起？
老解快d落來

休班警有咁撚得閒？

猜輸佐屌

原來林奠唔想我地停落黎

支持老解攻香港
等睇中共比國際制裁支爆
真正解放香港

油奶強會話唔可以特登換黑衫就話佢大獲

諗住人少少搵4個散仔搞掂佢
點知有咁多街坊幫拖

有名你叫港獨之母

唔怪之得次次火上加油 多謝媽媽

起左底未？

明明就係狗仔釘人啦 休乜春班

有人跟踪

大家以後遇到違法警員應該咁樣處理。
市民有權親自逮捕違法警員

我見班黑警額頭出哂汗，被街坊包圍有慌張喎

覺得要用番香蕉糖大字報個招幫佢地出名

唔拉下人
大sir聽日咪口啞啞

以為啲黑衫用喺北角度 點知用喺呢度

你仲會咁諗，你大獲d

要， 新4 大天皇

我地唔係避免中計
而係要諗點見招拆招

唔拉聽日記招邊有野講

大咩鑊吖
到時又叫你去監狗會投訴=無事

記者會個八婆一夜間多粒花

幾個休班咁英勇實步步高升

難為你地班防暴狗有汗出冇糧出

民間記者會 應該好好發揮

紫蛇

如果唔係局肯定比其他狗屌到仆街，無啦啦要OT

佢4個後期淆到仆街

黑警冇覺訓，我地以逸待勞，撚狗咁撚

黑警冚家剷

諗住拉d無聊野 點知拉出渦

都要搞架

得2個可能性..

其他警察一係知情..知呢個係個局...
一係就唔知情...剩係知要出動

呢一刻你都仲對警隊係有信心！難得！

應該唔知情，照計狗隊都要回一回氣

法律問題
休班警被打是咪襲警？

大家唔好咁做呀

利申：今日和理非

諗住威威衝出嚟領功，點知畀咗嚿屎班伙記食

原本示威者同警察都可以休息一日依家因為你四條傻仔班警察又無得休息

視乎佢有無表露身分

幫手推
唔可以失敗

唔係記者會邊有咁多野講

本身應該唔只一日...起碼休到週末

叉住喉嚨軟骨 痴撚線
簡直想殺人
同埋4隻狗 佢好似係無即時show證話自己係黑警
而要搜身/拘捕 係人都會反抗啦

今日呢幾個有冇表露身分？

棄乜鳩
講咗咁多次邊次棄過
我地上下一心打柒你班友，過一排又加官進爵
爽！

push

有咩大獲？無成本，又可以暴力清場

有一個有show 證

休班警一開始唔show證,
你試下俾4個兇神惡殺,唔知係乜水既人圍住你,睇下你跑唔跑走?

以為鄉黑啊

聽日記者會見

次撚次都冇事嫁啦大咩野獲

呢兩日到底爭取緊 D 咩O野?
只係對民眾(不方便), 對黑,警 (挑釁打鬥).

777, 保皇黨, 支聯辦就 Sit back and relex?!?!
到底系鬥而鬥, 定系仲想爭取緊 200萬 + 1 時想爭取O既O野

和理非話唔割, 不過一個二個因呢兩日攪到鴉雀無聲. 除左唔割之外, 和理非, 文宜已經冇其他O野講. 冇人再提爭取緊 D 咩. 只系 Enjoy Dup 實 D 鄉黑果一陣心涼O既一刻

[P牌]打走晒D狗又點. 777 每日O既洗腦文宣就係要大家分割

要 Block 我又好,屌我 P牌又好. 勇士做咁多O野O既代價都傷唔到狗主條毛

集中打要害. 勇士攪死左狗狗, 狗主咪再領養過. 狗主最怕跌錢. 狗主更怕係冇錢找數!!

民航署一手料：政府要冷處理機場罷工

[機場防線] 再咁落去我地無可能贏

[會師機場]今日7區完左就全世界入機場！

［突發］機場開始多人

隻字不提機場 大家識做啦

玩咗咁多個場..最好都係everyday和你飛

大獲在下次示威有無數支刺光炮

可能休班黑警唔記得轉身份,個channel轉唔切

睇到好撚嬲香港變成咁真係多得班高官同班黑警

今時今日呢啲荒謬事，對班狗嚟講係功勳嚟架

咁岩4個黑衫休班警員你話唔係鬼都冇人信

啲老婆俾阿頭搞緊

休班警有權查身分證？

推 死仆街 我有合理懷疑佢地打人 人地先走 黑警

啲狗宜家轉玩法
專換黑色衫跟蹤人

1830 果陣已經有防暴 Standby

「濫捕」「防礙司法公正」

我諗記者會問架喇
佢搞D咁既野,4點實比人針

個問題係...
佢聽日又播返圍差館 佔路d片出黎...

大家到而家都唔敢相信d狗係真心on9
以為佢地成日做蠢事係局

交咗比O記喎

e 4個真心會比上頭屌死

又可以呃OT

太蠢.蠢到唔敢相信

由琴日林鄭開始keep 住升溫
慢慢令到我地，只顧對住警民衝突，繼續屈鳩我地搞港獨
而家班狗一做野，我地就比佢拉住個鼻走，大家小心中計

真心 而家點分到係真心定設局
以佢地ge智商黎睇 個4隻狗係真心on9 咁小心又拉又剩 結果搞到咁大
你話設局 係做到有人圍狗屋 但對聽日個記者會又唔見有乜好處
都係on9架啦

天主快D做野, 我諗唔到有咩制裁到佢哋

我覺得香港人已經習慣左圍警署
係呢個時候無玩火,班港豬就接受到

8月7日 認住佢地, 自稱警察當街打學生既黑社會

有冇人識佢地? 去公務員事務局投訴佢地公職人員行為失當

起佢老母臭閪底啦 做撚死佢地4個

Push

全民一人一支雷射槍啦，全港都係武裝部隊啦，有料拉晒全香港，唔係逐隻狗幫你做青光眼手術

有冇人起佢哋底

廣傳香港200萬暴徒

一係放蛇 一係跟蹤 兩樣都係仆街

呢幾個低B最後都係會含淚睇住高層上位自己就含淚入冊做平息民怨嘅犧牲品，好能可憐呀😭😭😭😭😭

深水埗警察發狂亂打亂拉行人

01:45
沙田區議員黃學禮在深水埗行人路上好似被警察打完並恐嚇及拘捕, 有警官揚言以暴動罪拉人, 及後議員全身抽筋卻被警強行按在地上

02:00
有女行人似係比警察係深水渉亂咁打獵並恐嚇市民之後受驚暈倒, 警察係街坊喝拆下才散開少少

一定升職啦屌你老母
引到今晚拉到黃屍區議員喎

你老母呀 明屈喎 想點

誰大誰惡誰正確，光頭李同牛奶強間俾記影到同白衫恐怖份子拍膊頭有講有笑啦，佢地又咪冇事。
依家係軍政府，我睇唔到嗰幾個便衣會有咩事。

真係迫到市民要自己制裁？

咁都要佢付出代價嘛

黑警係condom

星期六日一 OT完嘅狗諗住扑野又好打飛機又好 旗先啱啱扯到硬一硬 condom都未戴 就收call要上gear 你話大唔大獲？

戴戴下condom (電話:上齊gear) 狗衝返狗屋望住支雷射槍同自己碌鳩一樣咁硬
轉個頭返到屋企佢老婆已經俾人喂飽咗

而家武勇同和理非都停濟哂咁
日日有手足比人拉比人屈比人打
班狗就著哂裝 濫捕
接放工真係好撚合理
起碼等佢地有後顧之憂

其實咁樣就係攻擊性武器係咪示範咗送中條例通過既例子

講起呃ot,宜家有無辦法審計警察浪費幾多資源，即係任佢地claim錢浪費立稅人既錢?

其實點都係局，因為

佢引你示威-》係局
為民意唔示威-》係局

點解，唔啱聽都要講，革命熱潮開始消散，唔係我哋玩大咗或者政府出術，而係市民開始覺得悶，想平靜，所以柒婆睇勢食住上

要解決-》
用比較溫和既文宣提醒佢地'喂未打完㗎屌'
繼續用遍地開花消耗政府力量，但盡量唔好平日

依家戰局去到消耗戰，而消耗既係時間，戰場變成普通社區中市民vs狗，呢個係明顯拉鋸戰既象徵，雖然拉鋸戰好消耗政府既體力，但更消耗香港人既熱情，柒婆呢幾日因為明知佢達成五大訴求都唔會有人支持政府，更甚星期一既遍地開花直頭睇到根本狗既戰力嚴重不足（好似荃灣咁示威者推咗幾個鍾鐵馬，圍曬兩間狗屋幾個小時都冇狗反攻）呢兩點對政府係致命

但係有一點令香港市民更致命，就係香港冇鋪頭開門，由於局勢白熱化+三罷，令好多鋪頭唔敢開，老老實實香港人適應得好快，日日放催+亂拉人好快可以一句'係咁㗎啦'就算，但係冇鋪頭開門係絕對唔會講呢句，所以淨返既戰場係文宣政府令經濟咁+假日遍地開花

(長期置頂)整合黑警行為 每日4點要佢哋回應

起底組呢，9up左咁多頁

今晚件事絕不可能好似呢班仆街咁講係"發現可疑人物及行跡可疑".

係深水埗買嘢周圍行有咩咁可疑啊？

所以小弟好懷疑佢地班仆街係一路都跟蹤緊不同學校嘅學生會骨幹成員，為咗嘅係隨時可以砌生豬肉。

依加政府好恨有個大台出現，可以出師更有名咁以港獨名義行駛各樣鎮壓工具。

希望傳出去各院校嘅學生會成員小心被人跟蹤，同埋搜身嘅時候拍片或者大叫，盡一切努力去引到周圍注意！

因為佢哋絕對做得出擺嘢落你個身上面來硬砌！
因為佢哋絕對做得出擺嘢落你個身上面來硬砌！
因為佢哋絕對做得出擺嘢落你個身上面來硬砌！

麻煩大家share 出去。

光復香港 時代革命
刻不容緩 普選我城

[找亮點]到底係狗扮暴徒定有黑社會扮狗？

同浸大學生會會長有關！
幫推一下

就咁睇你呢幾隻字
我完全唔知你講緊乜!

其實講緊邊件事?

佢地係專登捉人為咗今日有嘢講
唔好再傻啦

一齊扯貓尾呃OT啫

新聞話係休班警員嚟
既然休班都可以亂鳩咁嚟
咁啲警察洗乜着制服編更姐
只要佢地唔滿意就可以又拉又鎖

程序錯到咁 告唔告得入架

8鄉指揮官都未有事。怕咩

時晨未到姐
信我 他日一定一定清算班仆街

黑衫黑褲仲唔係暴徒？懷疑佢哋冒警！
如果佢哋係正義嘅警察點解又要喺度扮暴徒呢？
媽，我好亂呀！

69到而家都無一隻狗要負責
有乜嘢咁大鑊

鑊鑊新鮮鑊鑊甘，多撚到十隻手指都數唔撚柒哂⋯
有冇人出過整合post/ database?
需要有個好似老豆搵仔咁嘅嘢專記錄依班犯
年年月月日日拎出嚟鞭佢老母屍！

胸都可以襲警，真係未必告唔入㗎

休班警受傷係唔係冇工傷？
阿sir休班都咁勤力，下次俾人圍毆點算

呢幾個同madam 一樣應該好快有得升

大咩獲
寫包單佢無事
唔好以為仲有公義 圍爐噴精

有示威又係局
冇示威又係局
咁點先唔係局

為Claim ot啦擺明

警署好多車架

局黎架咋

黑社會有咩做唔出

如果可以，全部街坊行過去嗌:

1. 咁拉埋我啦，我電話成舊磚咁重啊
2. 咁拉埋我啦，我支筆插得死人啊
3. 咁拉埋我啦，我對眼靚到識發電啊

之如此類

引用返黑警邏輯，全民都有攻擊性武器

點解休班警可以執行職務

其實呢排一直流傳d 狗mon實買到物資既舖頭

唔排除d舖錢照賺，但見買得多就暗底通知附近班狗

唔係點會買完就中彩

香蕉糖後人

想知休班可否執行職務？

24小時都可以

呢樣真
政府點敢搞警察？
無人幫佢擋點算

同問

有人肉database龍騎

絕望都市了

本身雀仔有餐開，點知到頭來無啖好食

拉左頭頭目震家聲

肯定扣你廿幾三十個鐘，跟手收尻你啲電話，搜屋，之後就低調保釋放人，再要你每個月報到

香港有一半人口都收藏左支陽具，本身支野無強姦性，但如果用黎強姦就可歸類為強姦性工具。邊個再收藏就有罪。

連登仔一係去自首，一係切落嚟掉落街。

休咩班，CIB 刑事情報科，當有綁架案做全部取消休假，草木皆兵

踢保啦，一係就落charge

鴨寮街三工舖全部可以收皮

之前同做狗嘅朋友食飯
佢話跟蹤一個人最少人數要4個man power

呢幾個比人影左大頭相
好驚有人接佢放工

點會大獲啊，你估狗仔咁勇夠姜自己搞咩

今日黑獸記者會應會話有示威者企圖鐳射大炮

其實襲警刑罰輕過部暴動好多

咁撚樣叫攻擊性武器，咁電話發岀幅射都係啦，on撚9死黑警

有無人講下
狗係休班期間
點解可以執法

一直推

全港流浪狗位置實時地圖上線啦

OT

pish

如果你對區議會有認識, 會知道深水埗係全港唯一一個泛民同建制可以1:1的地區, 其他大部分係建制大比數拋離泛民